[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

Source：支那01 唔貼link

反對修訂《逃犯條例》示威持續逾四個月，警民衝突愈演愈烈。有網民發起（19日）一連兩日舉行「香港警察濫用暴力、剝削人權展覽」，第一場在今日下午3時至7時，在尖沙咀海傍近文化中心一帶舉行，稱要向外國遊客及媒體展示濫用暴力情況，以喚起國際關注。

跟得唔夠貼，真係岩岩先知，我聽日一定會黎捧場

10月20號，1:30盡量準時一齊到，尖沙嘴梳士巴利花園見

1020

聽日10月20號佢地都有展覽大家捧唔捧場

push

陳雲

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

佢係搞手

有冇而家係附近既巴絲去做圍觀師

唔緊要啦 件事係好

麻麻地呢個人不過無乜所謂，唔洗下下都集會同遊行都拎到媒體注意咪幾好，國際戰線好重要

推

展覽原訂下午3時舉行，但康文署職員以展覽是政治活動為由，禁止在文化中心康文署場地舉行。展覽負責人楊小姐向記者表示，或會轉形式、場地舉辦展覽，她質疑為何街頭唱歌毋須申請，將事實陳述的展覽就被定為政治活動。

康文署借唔少車比狗

我都覺

Pish

鍾意你個id，幫你push

我專登去行左轉唔見有

睇#14不過我覺得呢個idea唔錯，今日做唔到之後都可以做

up

拎我諗起某個人

唔怪得係到做訪問

講我個username?諗起邊個

網民陳雲

陳雲做實事
連登仔淨係識推post上熱門

之後都可以做，其實同我地平時搞連儂牆、播片差唔多，只係搬去遊客區發大黎做。cwb、mk、tst搞呢類活動都幾好

唔知搞手邊個，是但啦無大台咩人都可以出力

10.20 尖沙咀見

好似俾保安掃鳩左

乜都要做

但個idea唔錯同nba戰線一樣，唔洗多人都吸到眼球

做到野就得啦

多謝巴打

LCSD under HAB，所以做陰質野一d都唔意外

好似nba集會咁 又和平又夠多迴響

星期日 尖咀見

巴打係現場無人趕？

廣場主任大部分係退休狗。

Push

如果燒到我果邊我辭職算

巴打我明，有時都覺得自己好似政府走狗咁，只係無好似班強姦犯咁直接正面打壓人民歡迎制裁公務員

幾百人就造成咁大迴響

可以做圍觀師想八下多唔多人睇

岩用既建議可以用，陳雲時不時都有好橋
雖然佢為人麻麻

開始多人

10 20

因為唔知平日而家仲多唔多遊客，有都可能只係支那人

推 好出色

推！差唔多到！圍觀師！

法輪法咁

ピシャリ

PUSH

聽日中環

派傳單個巴打

完全冇宣傳 其實個idea幾好

20號有警暴體驗日， 歡迎大家出席。

完全係睇到news個下先知不過無所謂啦受眾都唔係我地

應該係陳雲8月11號黑警還眼後提出。

圖or老母

一定到

留返比自己J

點解麻麻地呢個人？

巴打可以自己google下佢
不過無大台，為件事好既就歡迎任何人出力，呢個idea的確唔錯

多到可以開展覽

開緊喇 去喇

寫幾本書都得啦

xuxuuxuxc

我留意左佢幾年，非信徒，單純想知點解大家唔太like佢

有無諗過係俾土共，泛民，左膠同埋班偽港獨全方位咁比人抹黑，人格謀殺

無

緊係去

狗夜d會清場

呢個正

佢地啲字有點兒細，行到好埋先見到

好似法輪功的做法。

不過，香港人應感受深，以及是真是假就一定知道

推推,大家快d黎

【香港警察濫用暴力、侵害人權展覽】
《Exhibition on HK Police Brutality and Human Rights Exploitation 》

日期 Date：2019年10月19、20日

地點 Venue：
19/10 1500-1900 - 尖沙咀海傍近文化中心 Tsim Sha Tsui Promenade next to Hong Kong Cultural Centre
20/10 1300-1700 - 中環九號公衆碼頭附近 Central Ferry Peir no.9

活動内容 Content：
向外國遊客及媒體展示香港警察濫用暴力的情況，喚起國際關注
To arouse international awareness by exhibiting details of HK Police Brutality to foreign tourists and media／

聽日搞就真係個個只會去曬tst
不過算啦都係比遊客睇

tui

其實可唔可以搞多幾次?今日都好似好少遊客

撐

【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

而家香港少遊客先係好事

HKAA變左網民

pish

需要國際遊客

呢個展覽可以抗衡警謊記者會
大大巴冚落江謝蛇塊面

bob叔去咗現場做live

聽日見

BOB叔+HKAA

橋有用就得！
理鬼得陳雲個人品咩，
又唔係同佢做人世

Tui

攞爆佢！

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

後尾都照擺
文化中心無再阻撓
直至到7pm
聽日會喺中環擺
整好用心, 好詳細

另類和理非

掂

對事不對人，今次國師中左❨唔係風❩

睇左佢既書你再評論

幫手share & 去到盡力去~
「19/10」國際人道救援祈禱會
今晚七點中環愛丁堡廣場
為離開和被捕的手足祈禱
*已獲發不反對通知書

我唔鍾意呢個人，其實同佢寫既書係點，可以係完全無關係

現場

1020分分鐘有真人示範

想八下咩環境

Push!
+1 for creativity!

push 聽日去睇下先

聽日呢個活動改左去中環，算啦都唔係target我地
聽日希望大家都去尖沙嘴

到時唔知會唔會有警暴live體驗

捧 老閪都出！！

攻呀

聽日呢個活動改左去中環，尖沙嘴重要好多，各位自行決定

p

完全冇問題喎

10月20號 尖沙咀見

idea好做到野就得

Up up up

[行動] 發覺每逢大型遊行，有樣野我地成日都忽略

同意請幫手正皮留言推上去

呢啲野要搞多啲